鄭松泰：烈士是佔旺戰友

剛剛得悉，昨日殉國殉港的烈士，是與我們一起佔旺戰友。
本人謹代表熱血公民全體向烈士的家人及朋友致以最深切的慰問。願他在天有靈繼續保佑一眾義士及行動者，願安息。

另外，今日有一位善心人聯絡我們，她是從事殯儀工作的朋友，希望可以能為梁先生義舉一場法事，讓他能夠體面地離開。

最後，希望大家平安。

熱血公民主席
立法會議員鄭松泰

2019年6月16日

崇高

蟲泰而家先出黎 dllm

條友依幾日去左邊

救被圍阿婆同救世軍物資站一役都有出黎做野 立場影到 只係冇打卡

今日下晝見佢響PP

佢今日都有係太古廣場幫手

一定要打卡先叫做野咩

公道講句，佢冇打卡姐，虫泰有出黎架

烈士安息啦

push

七生報港
吖門

有出力而無出鋒頭,其實更令人尊重

大事大非人地一直都有做野就咪撚分化啦

呀泰

唉
香港人唔好鬆懈
我地未贏
一定要代佢走下去！
我唔想再有戰友犧牲

RIP

今日遊行
民主黨，新民主同盟，眾志都有插旗
但熱狗無

我覺得今次低調唔插旗
先令人無咁反感囉

七生報港

洗唔洗wtsapp左你先做野呀？

感謝你付出 但係下屆都唔會投你 扮本土派 當市民係白癡

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

真烈士

佢今日係PP 叫大家獻花時維持秩序

烈士安息

烈士要全名
我地要紀念

私怨撚分化撚死全家

如果可以公開時間地點比香港人一齊去弔唁下就好送佢最後一程

昨晚於金鐘太古廣場墮斃的男子梁凌杰(35歲)，曾於2014年佔中時期走到旺角街頭抗爭。據悉，梁曾任職地盤散工，現時無業，家中父母及姐姐。於佔旺時認識梁凌杰的黃先生透露，梁外號「化骨龍」，為人沉默，性格較衝動，多次與警員爆發衝突，黃曾提醒對方「唔好太激」。據黃先生了解，梁凌杰尋死原因，是對特區政府心灰意冷「103萬人嘅意見都冇人理。」
相關新聞：【引渡惡法●Fact Check】「你呃人」有接班人？林鄭硬撐「送中」幾度搬龍門

黃先生形容，梁凌杰有犧牲精神，不介意犧牲自己以喚醒旁人，當年佔旺時，警方採取拘捕行動，梁亦身先士卒。雖然雙方於佔旺結束後並無聯絡，黃先生得悉梁凌杰墮樓仍深感悲痛。

烈士梁凌杰
RIP

啱我都係第個post屌錯咗
係度自認衰女

蟲泰見到嘅話想講聲
多謝你

守旺角嘅係真漢子

烈士 Rip

烈士RIP

鄭虫泰元氣彈 收集警察刻意攻擊救護站的證據

呢層應該要睇烈士家人意願

好心up

獻花位一路有熱狗維持秩序
但全部著全黑 無熱狗標誌

高度懷疑熱狗係共諜

先知咩
確認都要時間啦

多謝你

真男人 安息

真香港人不會忘記 梁凌杰
安息吧 !

多謝你呀

烈士！
安息！

佢只係做番佢本身suppose要做既野 大家唔好唔記得果陣佢段錄音流出屌鳩大眾白痴當佢地本土派 同笑鳩游梁兩個 我明白呢個moment唔應該分化 但過埋呢排唔該大家認清呢條撚屌

熱狗請為烈士搞一場體面嘅追悼會
香港人欠咗佢

今日先係太古廣場見佢係到屌個助理？叫eric

工聯會都話自己係本土派
咁你投工聯會？

請安息

我今日去到獻花果到都見到熱狗既社區主任 仲以為自己認錯人

黃兆健好撚大隻

以前熱狗高調時就話沒有鏡頭那會浦頭, 搞偶像崇拜
到衰到得件鄭松泰選得入....低調返D做野
又話唔好分化,又個個post都走去問人去左邊,做乜姐?

唔該係悼念義士的話,

"全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，Help Hong Kong。No extradition to China"

一件事都未做到時,關心返d重要野

今日行到pp 都想喊

旺角嗰班先真戰友
金鐘嗰班... 唉唔講啦

化骨龍 RIP

蟲秦收皮啦

安息巴打

原來個班熱狗黎真係唔知

不要走 不要走
你別太早走
恨還在 病還在
未曾學會救

根本一個香港地有個派系叫本土派就係好撚on9既事 所有政黨當然要serve本土利益 城邦派 港獨派呢d命名先表達到個主張 以上concept未選已經講

警犬開始有行動, 大家兄弟小心

前線手足

佢好撚勤力開站 希望佢可以揮低件弱智榮
屋企人話見都有啲中老年人會搵佢幫手

你講果隻糾察隊鄺神？

烈士 安息

泛民左膠同埋二五教主果d打手會選擇性失明

幾時大殮

你都認同泛民左膠同埋果隻鄺神係主動食人血饅頭呢？

明白事理

扺我投你

一日到黑係危難中都剩係識諗住選票，呢d人渣應該都係泛民左膠維穩派既同路人

有冇安家費先

又標籤人，你不如直接講邊個選擇徃失明又泛民又左膠又教主打手

你呢d熱狗永遠只識分化屈q哂全世界

係標籤人，泛民左膠之前做咗唔係冇膽認呀？雖則左膠一向係鬼鼠

法事既話 記得有間佛教團體免費幫人做法事
只要夾到時間應該無問題

rip！

唔通做咗都要唱通街咩

熱狗係獻花位幫好多手，辛苦哂

又出嚟扮friend?

現場

連登仔唔好私怨啦
人地真係有幫手 麻煩唔好亂屌

咪再屌啦，就算我憎開熱普城，呢次都見到鄭松泰有keep住update消息。
總唔能夠要求個個人都好似鄺仔咁無限出場，
各司其職、分工合作先幫到大局。

但係點解啲熱狗呢幾日仲不斷狙擊泛民 , 特別係鄺仔

戰友安息

以事論事，熱狗呢幾日做左唔少野

絕對唔係一日之寒
相信當時嘅佢 內心一定好絕望
Rip要幸福呀